旺角係全香港第一個佈置天眼地區, 出入前都要載好口罩

以防流感

記得利得街有不知名燈柱

口罩無用 要包埋耳仔 戴帽遮埋眼

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海